巴塞買艾達杜蘭算唔算係蝕到仆街？？

四千幾萬買返黎
有無踢過十場好波？

係馬體會果陣勁

踢法完全都巴塞格格不入

第二季數據唔差 30場入13球

尼馬又係上季30場13球 但大家話尼馬上季CARRY晒巴塞

仲要頭半季唔出得

牙so>屁馬

買嚟拆馬體骨姐

蝕得過丹比利?

4000M算少啦 兩個先大約等於VVD

原來係3400M歐元，VVD仲貴過兩個

4000M，真心?

34億 真叻仔

4000m

樓上三條大陸仔confirmed，冇挽過HK online game

你有無讀過香港中小學

上年有84
可以用黎做sbc

係本土派都知M=萬，你班大陸仔用W

屌笑死 居然有人唔知m=萬

邊度有人話用W

十卜，牙賓

唔用M=唔係真香港人

我地本土派都係用m=萬

一睇就知啲黃屍搞事

話M=百萬多數係屌柒本土派嘅廢中
永遠唔肯接受新事物
唔知道8,90後玩開online game用m表示萬
返去紮腳考科舉啦成班老廢柴

m=萬 小學畢業未

m is million ar on9

果陣話買佢真係r 撚哂頭

中四啦我

講開億做E

巨商

個po做咩 咁多5p仔 係咪5p 執撚左 無屋企翻要係到鳩叫
好難睇 m乜撚野 成班幫佢兜
出過黎做野未 cls

又多件老坑 躝啦連登唔啱老坑上架

你咁擁護正統中文打嘜撚野cls
吊你老味

cls係香港網絡通用語，m = million 係全世界都咁用
或者可能部份波台狗鐘意喺井底自成一角
咁你地話點咪點囉

禾地波台系惡過狗ga la，你米撚得罪禾地牙

csl我就聽過
cls真係第一次聽

通？
邊撚度通呀？
睇過？
唔撚通wo？

而家呢個網絡世界係我地00後既天下

杜蘭d直角假身 好有美斯小白feel
其他唔知

呢個po五毛多到 又想抺殺本土用語

柒左就摺埋啦 仲屈人5毛

波台清又撚cc台手足

5毛嬲啦

cls都未聽過？

你自己唔識就話人唔通